飲食品包裝上面寫既食用份量數量係點define？？？？？？？？？？？？？？

佢寫呢樽野既食用份量數量係5 係咪姐係可以分開5杯涼茶

驗下智商

Marketing 手段黎 無法例規管一定要成盒計 所以啲生產商想佢睇落去健康啲 就將一份野改成幾個食用份量

樽嘢500 mL
每份100 mL
總共有5份
咁糖分各樣嘢會照每100mL去報
睇落少啲糖同少啲卡路里嘛

仲諗住當5杯涼茶咁飲

一個食用份量=100ml 好似係